樓價交易價升就大字宣傳，跌就收埋唔撚講咁多，個巿實做到升啦

唔係呀！大埔比華利山業主墳場經常報

小心啲按揭仔入嚟咬你

支持吹淡，震走D on9仔，方便我鋤價買多間

香港除左aa, mortgage 狗之外仲有人買樓咩?

你full pay買左樓未ar

上個post 你話買樓唔申請mortgage 地產agent就少左佣 真係7到

唔經agent買咪少咗囉 盲嘅

Mortgage無得買架 on 9仔

7到你 唔知agent介紹有得分 繼續扮

FULL PAY真係冇問題

解惑:
1. 銀行唔會個個FP都查, 正當錢買樓easy deal, 之後再FP都唔太會查你
2. 唔做mortgage Agent佣金會減少, 所需律師費會減少
3. 剩餘錢唔投資又得, 投資其他工具又得, 隨你
4. 全程所需時間會少啲

不過呢啲玩法唔岩窮撚玩咁解

以上係你打ge

第二個point 你咁寫 即係話 做親mortgage 地產agent就一定可以多賺埋轉介mortgage ge佣ar ma 係撚ar 自已簽完臨約行入銀行申請 唔經地產agent唔撚得ar

你第二個point 撚有講到唔經地產agent買樓 你就盲撚 唔經地產agent買樓就佣都唔洗比啦 係撚減少左

一日樓主/樓上個班繼續出post, 講既野錯幾多顯得自己幾唔識野都唔緊要, 只要連登繼續吹淡香港樓市, 就可以長升長有
辛苦晒